各位HKDI同學入黎吧

（借AC比朋友一用）

我諗住唔讀
呢間都唔係學府，只係一間學店。
2016年個時有位16歲學生被教畜害死，冇人要負責。更加咪話今次陳同學呢單係學校以外出事，院長又話想盡快展開死因庭聆訊，其實無進一步跟進。
發生以上兩件事可見學校對學生視為顧客，冇心保護學生，所有既心理輔導形同虛設。
之後學校對今次一事冷處理，更將DI改造為死城，老師又話想我地交完功課啦，就會向上級反映學生不滿，但當學生最冇助既時候，老師係最應該stand with 學生，照交功課及把課程壓縮只係付和上級，只係奴性既表現，沒有顧及學生感受更是枉為人師。
最後我想講既，年青係一種罪、話我們學業不成又四處鬧事為罪過。唔係，當見政府無能之時，我地發聲。當見同齡受害之時，我地發聲。當見身心崔殘之時，我地深感無力。當我地無力又想出聲時，作為長輩們又有否盡點綿力。學校被破壞後，一段長時間冇上課，反而成半自律式既高等教育，又要求學生交功課，院方於停課一個月後既作法，只是在節骨眼上火上加油。

在學一年$31570，院方從上述事件既處理真是刷左新道德觀，另可用此一年作思索人生、用各媒介為知識渠道作裝備，也不願助長已畸形既專才教育！

絕對明白 online 教仲催我交assignment 垃圾

唔係咁少人呀

明呀

明 有冇方法令佢退錢

推

IVE都係一鳩樣

已經唔知自己學左啲咩
大部分都係自學同同學之間互相交流

講真, 呢間野無SKILL學到
基本上要教既野全部都係基礎野
第一學期之後全部9成時間自學
d老師只係PPT錄音機同派功課機械
無乜點教實際技巧就要人即刻
交到超水準功課, 以我幾個學期既
經歷所得, 你話如果3萬幾蚊2年我都嫌貴
再者, 學校資源勁少, 電腦, printer又舊又慢就唔再講
NOTEBOOK唔係你話想借就借到
只係得二, 三十部, 好快比人借哂
近期既CCTV同ONLINE LEARNING事件就
更加反映出呢間學校既處事手法極差
所以各位點都好千萬不要入HKDI
如果比左第一學期錢既同學仔
呢家好QUIT, 繼續讀真心只係哂時間哂錢
2年時間你出去報咩COURSE都好
仲有用過讀呢間咁既學店

想佢退錢唉

我宜家整係想追返筆學費
你老味上網睇片就可以出嚟做設計
我仲洗日日花時間返去上堂？？？
HKDI真係I大入面最撚垃圾

Lm

推推推

要搞大佢，錢就識收

算啦 di好多豬

唉

15

quit既人一定要爭取自己既學費，因為佢冇提供應有既教學資源

dllm等等要翻去上堂 岩岩先chur完份assignment

點樣搞大 唔想比sem2學費 18就交

為左逃避責任同唔想被裝修
搵藉口停sem而轉左做網上授課
學費冇退回 而且要求繼續學生交學費

好多tutor喺出邊做野唔成，返嚟扮老屎忽，用d過時ge野教學生

連adobe基本野都撚識

經典重溫

各位絲打小心

我都未收到 完全唔知DI幾時開返 又唔知幾時開學

學業不成講得冇錯 唔係洗鬼讀hkdi

垃圾學校

15開 17號有單

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

我表弟就係讀緊DI

佢話啲lecturer 放條片上網就當教咗，然後堆assignment 唔明又唔知點問

我心諗自己上網睇片唔好，特別係adobe嗰堆，大把教學，畀成萬蚊學費睇片

有啲科目live其實冇人想睇
有啲連live都冇
moodle比完功課叫我哋自己睇佢啲片做
有啲連片都冇 直接比完就叫我哋做
搞到唔係幾想做

同問 集思廣益

推呀！！

Di啲人好似冇咩人關心自己應得權益咁
唔講以為免費教育

屌 我都想追返佢學費 CLS 上得個一個月然後online 睇片 佢無病呀

所謂老師就係咁放曬一堆野上moodle，問佢地就話自己睇moodle ,上面有齊資料。因為論文就計分，但佢地冇任何意見就要交，如果到時結果真係fail左咁會點。要重讀過定重新寫一篇？

有冇得投訴 我果科D老師放左段片就當教曬成個sem ，依家仲要交sem2錢

我想知 其實如果集體唔交 IVE仆街先會跪
希望多d DI同學支持

支持迫佢地退返學費，呃我地錢，已經諗住唔讀

呢間學校真心多冇腦

同IVE一樣，讀書冇保障，讀讀吓都可以無咗條命，下一個點知會唔會係你自己

push

push .

幫推，等多d人知呢間野有幾垃圾